\documentclass[oribibl]{llncs}
\pagestyle{headings} %page numbers
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{todonotes}

\usepackage[font={footnotesize}]{caption}
\captionsetup[table]{skip=10pt}

\usepackage{subcaption}
\usepackage{amsmath}
\setlength\parindent{0pt}

\title{Termite tracking in collaboration with Harvard University}
\author{Nikolaj Aaes \and Niklas Schalck Johansson \and Hildur Uffe Flemberg\\
\email{\{niaa, nsjo, hufl\}@itu.dk}}
\institute{IT University of Copenhagen \linebreak Rued Langgaards Vej 7  \linebreak DK-2300 Copenhagen S}
\date{December 2013}

\makeatletter
\renewcommand*\l@author[2]{}
\renewcommand*\l@title[2]{}
\makeatletter

\begin{document}
	
\graphicspath{{img/}} %default folder for image

\maketitle

\begin{abstract}
\input{Abstract}
\label{abstract}
\keywords{Computer Vision, Image Processing, Termite Tracking, Biology, Computer Science.}

\end{abstract}

\setcounter{secnumdepth}{3}
\setcounter{tocdepth}{3}
\tableofcontents
\clearpage

%Tjek liste:
% A - Introduction: skriv noget om outcome (TODO) 
% A/N - Scope: forklar hvorfor vi kun bruger een plotter 
% N - Scope: TODO (noget med testing)
% A - Requirements: kort del-konklusion
% N - Theory: Rewrite (Kaspers note)
% N - Tracking: Del konklusioner
% N - Realization: skriv færdigt
% H - Communication with plotter: missing coordinates
% H - Cameras: fix section XX
% H - Moving the camera: skriv
% H - GUI: skriv
% - Statistics: skriv
% - Reflection: skriv
% N - Evaluation/Testing/Experimentation: skriv
% A - Conclusion: skriv
% A - Fix appendix?

% er koden kommenteret?
% mangler der referencer?
% er der billed/figur tekster på alle de rigtige stedet?
% er billederne de rigtige steder
%læs igennem for specielle ord:
% Harvard University
% xy-plotter
% analyze/analyse 
% councillor / counsillor
% ant/termite
% section/Section
% Figure/figure
% Equation/equation
% petri dish

% Kaspers Feedback:
% lad hver af kapitlerne have en intro og en del-konklusion
% hæv abstraktion
% "vision based insekt tracking"
% 1,2,3 til et kapitel
% Camera feedback / robot control -> højt abstraktion
% rediger titler -> fortæl historie
% i tracking kan vi nævne at der findes andre ting -> her
% under hver "CV" teori vil vi gerne nævne hvad man opnår i forhold til projektet
% send inden/på torsdag

\input{Introduction}

\input{ProjectProposal}

\section{Vision Based Insect Tracking}

\input{Background}

\input{Ants}

\input{Tracking}

\input{Integration}

\input{GUI}

\section{Testing and evaluation}

\input{Process}

\input{Evaluation}

\input{Threats}

\input{Reflection}

\section{Conclusion}

\input{RelatedWork}

\input{FutureWork}

\input{Conclusion}

%\input{Terms}

\begin{thebibliography}{9}
    
		\bibitem{termite} Thiadmer Riemersma. (2013, December 2). \textit{Termite: a simple RS232 terminal} [Online]. Available: \url{http://www.compuphase.com/software_termite.htm}
        
        \bibitem{opencv} Itseez. (2013, December 2). \textit{OpenCV} [Online]. Available: \url{http://opencv.org/}
        
        \bibitem{fogn} Rune Larsen. (2013, December 2). \textit{Kæmpemyrer (Campotonus ligniperdus)} [Online]. Available: \url{http://www.fugleognatur.dk/artsbeskrivelse.asp?ArtsID=8063}
        
        \bibitem{github} Nikolaj Aaes. (2013, December 2). \textit{Aaes/TermiteTracker} [Online]. Available: \url{https://github.com/Aaes/TermiteTracker}
        
		\bibitem{halls} J. \& G. Olson. (2013, December 2). \textit{Surprises in Remote Software Development Teams from lectures} [Online]. Available: \url{http://dl.acm.org/citation.cfm?id=966804}
        
        \bibitem{termes1} Kirstin Petersen, Radhika Nagpal and Justin Werfel. (2013, December 2) \textit{TERMES: An Autonomous Robotic System for Three-Dimensional Collective Construction} [Online]. Available: \url{http://www.eecs.harvard.edu/ssr/papers/rss11-petersen.pdf}
        
        \bibitem {termes2} Kirstin Petersen, Radhika Nagpal and Justin Werfel. (2013, December 2) \textit{Distributed Multi-Robot Algorithms for the TERMES 3D Collective Construction System} [Online]. Available: \url{http://www.eecs.harvard.edu/ssr/papers/iros11wksp-werfel.pdf}
        
        \bibitem{theory1} Gary Bradski and Adrian Kaehler. \textit{Learning OpenCV} First edition. Sebastopol, CA. O'Reilly. 2008.
        
        \bibitem{theory2} Jiawei Han, Micheline Kamber and Jian Pei. \textit{Datamining - concepts and techniques} Third edition. Waltham, MA. Morgan Kaufman. 2012.
        
        \bibitem{cmake} Andy Cedilnik, Bill Hoffman, Brad King, Ken Martin and Alexander Neundorf (2013, December 14) \textit{CMake} [Online] Available: \url{http://www.cmake.org/}
        
        \bibitem{cuda} NVidia (2013, December 14) \textit{CUDA Parallel Computing Platform } [Online] Available: \url{http://www.nvidia.com/object/cuda_home_new.html}
        
        \bibitem{rs232} Teunis van Beelen (2013, December 14) \textit{RS-232 for Linux and Windows} [Online] Available: \url{http://www.teuniz.net/RS-232/}
        
        \bibitem{jni} Oracle (2013, December 14) \textit{Java Native Interface} [Online] Available: \url{http://docs.oracle.com/javase/6/docs/technotes/guides/jni/}
        
\end{thebibliography}

%\input{Appendix}

\end{document}
